「有圖，已多人中伏」想完子華夢，都要比人呃！

屌你老母，話說之前係隔離個 「黃子華放/交換post」留左個tg收飛。
隔左無幾耐就有位巴打就話放$480張飛，正當我滿心歡喜唔洗硬食黃牛之際，條友仔就嚟料！

好彩小弟發現寄件地點係香港，覺得有古怪先無中伏！ 事實上，條友已經用套路tg左唔小巴打 ，有啲仲中左計！

想睇場棟篤笑又要食黃牛，又要避老千 onlun99

推

做黃牛已經衰
仲要做埋老千
仆你個街

報警未

隔離post有人報左 但無晒聲氣

屌你老母，之前收一張480，有位巴打話加少少放

今日諗住開開心心去睇，點知去到有條友拎住張報失紙話張票係佢之前嘅失票，話9我買張票係報失票
，最後取消咗我張票

唉，個巴打有少少毒，我以為佢唔會呃人，仲以為連登有愛，點知係老千。我自己又係衰on 9

借連登名 周圍呃尻人

呢啲老千仔一定唔可以輕饒, 拉鳩佢留案底就啱

成班大種乞衣唔想食炒以為真係一街原價

人地都叫撚左你地唔好買黃牛
你地死都唔聽
怨邊個?

咁最後點搞

最後咪走人囉，果下都知中咗伏
邊有人真係無啦啦會唔見咗張票，又拎住張報失紙去睇
出到去又唔想買黃牛，等出碟算

屌佢老母，條友真係好撚仆街
我6月26號同佢交收，果下真係以為連登有愛
我都係好期待去睇，我等咗成個月就係咗24號果場，仲特登早d收工去紅館買紀念品入埸。
點知20:20分左右被人話我張票係假，屌果下真係好撚sad

你講得啱，今次真係衰自己on 9

有炒價係因為供求問題
唔係因為香港人鐘意乜都炒
傻鳩先信連登有愛
三唔撚識七我做乜要平畀你？
貪你個樣夠毒？

信有原價飛賣個啲傻鳩同以為淘寶有真貨賣有乜分別

咁信香港有民主又係傻鳩？左膠仔